TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲

無綫藝員高海寧、唐詩詠、陳敏之、王君馨、江美儀、吳業坤、張景淳等最近已先後在抖音開設帳戶，更利用各種Filter擠眉弄眼做出搞怪神情及動作吸引粉絲，與平日電視上的形象大為不同。

以前我都唔知咩叫馬騮屎忽，宜家終於知
btw其實高Ling係咪大台叫佢做咩就做咩既人，上連登又得，上抖音都得，遲啲上老闆房又得唔得？我話比你聽一啲有風骨、正常既藝人係點睇抖音！

《李綺雯轟抖音低智如毒品》

李綺雯3月在社交網炮轟「抖音」：「又係抖音！令人智商下降，點解成日叫人唔好分享抖音片，就係因為佢嘅出片同睇片都係呢啲人，分享就是助長。不停播放低智、無聊、通俗的短片，不停把俗不可耐的內容播放給用戶。」

李綺雯更指抖音如毒品一樣，令小朋友上癮，因他們在拍片或睇片中獲得短暫快樂，不需要用腦，容易得到滿足感。

李綺雯黃到金，大家科勞咗佢未？

跟住就係做TVB任務重溫啦，輕鬆，謝謝大家!!

============================================

呢個禮拜出勤請願八次，四次報捷，平均Reaction數為1001，較上星期低130，跌幅較市場預期低。

有兩點要講既，第一，閂咗專頁既任務，計唔到嬲數；第二，5號任務刪咗最多嬲個Post，所以嬲數偏低係正常。事不宜遲，我地做個一周任務重溫！(截至9 Aug 2055)

【8 Aug (六)】Rave Fitness x 926, Toys Cafe專頁已關閉留言，R.A.P.

[Rave Fitness本年612於元朗開張，開幕禮得到楊明加持；Toys Cafe本年6月於太子開張，開幕禮得到楊明及多名藍色偽人加持]

【5 Aug (三)】BigBigShop菜商 - 餸到 x 550(+150 修正值), 菜鮮生專頁已關閉，R.A.P.

[BigBigShop商戶，任務前一日出現婦人食BBS西洋菜中毒新聞]

【4 Aug (二)】Med360 + Pooky 滅菌大師 x 1158

[BigBigShop商戶，話之你派嬲定留言，全部人Block]

【3 Aug (一)】雙飛人 x 1259

[人前扮親民，呃到唔少人，三個月黎不斷刪反對留言]

【6 Aug (四)】琥珀教育 x 962

[派讚！派讚！派讚！陶傑加持，宣稱將會重新審視市場策略！]

【7 Aug (五)】楓之寶專頁已關閉，R.A.P.
[出爾反爾，二月初聲稱無計劃再落廣告，七月就請偽人推銷+大台賣廣告]

============================================
跟住係一周大事回顧，首先係尋晚戰果既報導。

Toys Cafe大約於凌晨時份出聲明，與楊明割蓆，更用hashtag「#其實我真係好撚鍾意香港」暗指自己係黃絲。

「店長」表示，當日買埋花籃祝賀既藍絲偽人只係「Fd搭Fd帶過黎」，但與早前「舅父帶過黎」一說有所出入。而且「店長」聲稱自己係打工仔，但又幫藍店老闆講說話，行為令人摸不著頭腦，響截稿之前，Toys Cafe仍然未回應TVB民間團隊既五項提問。詳見:

目前，與楊明有牽連既Toys Cafe同Rave Fitness已經關閉IG留言功能。

============================================

出爾反爾既楓之寶今年二月曾經向香港人承諾，2月26號廣告完咗之後，「未有任何的計劃再次於TVB投放電視廣告」，但係上個月就有網民發現楓之寶搵大台偽人蘇韻姿係FB、IG宣傳佢地既褪黑素，呢排仲係大台賣返廣告添

由於「出征」當日適逢TVB發盈警，多達2000名新兵加入抵制紅媒戰線，士氣旺盛，所以楓之寶響大約40分鐘便關閉專頁，有關方面將繼續密切留言專頁動向

============================================

本月4號，一名婦人進食從bigbigshop購買既西洋菜後食物中毒，翌日有熱心市民向兩間BBS菜商推廣食安中心既食物安全訊息，「餸到」以逸待勞，早就準備聲明表示事件唔關佢地事，而另一間「菜鮮生」就未有回應事件，不久關閉專頁。

本人引用食安中心呼籲，各位消費者應該從可靠的供應商購買食材，避免食物中毒。

============================================

最近TVB民間團隊出咗個《歡迎CCTVB廣告商割蓆宣言》，配合埋一直以黎既「派嬲請願戰術」，開始迫到紅媒金主同大台割蓆。

本月5號，琥珀教育就要搵陶傑返黎拍片解話，話會重新審視市場推廣策略，暗示要同大台割蓆，希望各位廣告商好好效法，以挽回民心

============================================
最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

大家可唔可以like吓呢個團隊同埋做任務呀？
Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

推

推下

屌爆佢地

熊熊都搶

TVB民間團隊做到野!!

咁早

廣告時間

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

咁啱攞住電話咋

唔洗知，做任務啦

又話block咗？

Pishhhhh

咩block咗

今日早放 魏晉巴約我夜晚推

都係唔夠你嚟

做完喇 有冇新任

李綺雯真係好憎抖音，之前聽佢直接，講親抖音就躁

申請比香港人制裁成功

手

收到

【維穩金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【維穩金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【維穩金主】曼秀雷敦ｘ陳敏之 [目標：無，純粹提醒大家]

由於係重點任務所以去炸機

推你老尾

靠你喇

講親抖音就燥

抖音真係得On9先會玩

全靠你

推呀

我都唔知，新聞係今朝出

好想同go ling play game

睇下抖音幾On9

其實咁樣追擊人好似犯法

12,158 人對此讚好

擇數時間：8月9日21:29

Push

寶巴你人脈闊我廿倍 聲望都係你炸易啲

熱門第四，多謝大家！

寫信比手足

唐詩詠呢啲成日拎有性感釣金龜

仲有twitter

真係垃圾app

0ush

我其實去返A餐巴同埋黃心穎嗰邊炸

小馬先係負責熟人

連個名都柒

click哂入去 全部已經派過嬲

熊燥飯

一彈張圖出嚟嚇死人咩

都好好㗎喇

話你聽咩叫馬騮屎忽

點解唔搬埋上去住呀

想嘔

好人好者叫抖音

PUSH

push

飯冰冰

女偽人抖陰就有睇頭

有正常人唔做

寶寶權傾朝野

支那啲名都係咁

見到都唔開胃

你凝聚力無人能及

推！

有無人認到呢個邊位?

係抖音抖陰..交畀你地

Ush

嘥氣

洗唔洗開定抖音ac遲啲做任

咪搞

寶家軍權力滔天

下載中國app等於消耗一部手機

可唔可以加句慎入

你太謙

屌,一入黎俾高海寧張相嚇親

熱門第一，謝謝大家

媽啊好柒啊.jpg

笑咗

唔好個人資料送中呀

高ling之前先會上連登同觀眾交流, 宜家又玩埋宜d垃圾失望

肉酸到..

推 派嬲

炸完

report佢地個ig

咁咪好
刪曬d fb ig齊齊上抖音圍爐唔好出黎

野蠻,無恥,赤裸裸的霸權主義

搞到咁折墮

嚇q死

畀人block就仆街
好貴

屌

唔該寶寶司令

置頂

北上發展業務丫嘛，係至好講，徹徹底底添

唉 攪到自己咁折墮為乜以前都鐘意睇佢做戲 但奶共不了

果時為套劇啫

權力平衡啲

如果唔係有日我唔得閒就唔知點算

呢個就真係慎入

有幾個舊客入咗嚟啦

行動ＰＯ，請善用推文

真係好折墜...諗起個個bart baker...

不推文

曾經都係一線大明星,台柱
依家變咗奶共小醜

佢真係好撚樣衰

抖音Tiktok 真係對國家安全構成威脅
搞D人變智障
大陸都應該禁抖音

高ling果張都要

全部殘體字屌佢哋老母！

有胸喎

演藝界真係好易曇花一現

人民幣好香

呢班人都無號召力， 衰撚過中國網紅， 開唔開都無人care

好心啦啲人冇半百都有四字頭 尊重吓自己

你一潛水真係冇人開台推po
大人物先會考慮大局唔諗個人名利

你係美國,我地係你嘅盟友

以前都唔覺李綺雯靚，01揀果幅相真係幾靚

樣

弱智集中地tiktok

Really 7

ALL G

點解咁柒嘅嘢都玩

老實講如果速食文化嘅話,不如連片都唔好睇!
淨係Twitter圖算,幾秒睇完!
片又要嘥多十幾秒

垃圾電視台、垃圾藝員、垃圾APP

垃撚圾
睇天線得得b都唔睇抖陰音啦

當年高海寧仲係人既時候，與李綺雯合照...

西方世界

大家要主動啲， 無論開台或者係call人都係

李綺雯

P

網絡鴉片

聽開光明頂就知才子日日都炮轟抖音係低等人種先用
會令人智商變低

0uah

屌你班友好醜仲要殘體字

果陣都係李綺雯靚啲

李綺雯愈大愈靚

瘋狂推

抖陰
弱智先玩

推到TVB執

抖你老母陰

你請假前單聲搵我/其他人接

非常認同

遲左

幾多正負皮?

今日勢不可擋我等多陣先出

上次我請假嗰陣時都冇人接

168正23負

大台寶唔好呀
寶家軍仲要你帶領

終於有得推

今個禮拜係咪太多人響連登做任，啲任務嬲嬲增幅都係30左右

印象中高Ling之前係連登有你問我答架喎。

咁樣唔等於係黃

有人話只係為咗宣傳劇集，宜家佢應該唔敢返黎

如果要持續落去，咁即係如果有一日我唔得閒都有人開到㗎嘛

李綺雯真係好撚正

如果講似人妖
一定係高海寧
何超蓮都無佢咁似:
大胸、假樣、木偶鼻

我諗你嗰個tvb po經成為咗日常呀

以前連登好多藍絲同中立嫁，好彩有反送中令部份人覺醒咋

波波姐
樣靚過佢
身材好過佢
心地好過佢
使乜睇高拎

我諗都係，Med360+個任務其實超hea，但竟然吸到1100嬲

咁都係

up

up up up up

你冇同hr department miss豬講
搞到我以為你出事打鑼咁搵你

pish

學學之前話佢啲朋友都愛上咗你嗰種tvb po， 分部真係慢慢提升影響力

push
堅決抵制賣港商戶

快快手手壯大FB fans base退休

師傅最近幾個post都上熱門

我想佢哋快啲自己學識主動開台

我就唔鍾意速食文化嘅
慢慢享受生活唔好咩
但係而家啲00後就硬係鍾意咁
唔明點解

但都要小心d

Hi

樓主上唔到熱門會好有挫敗感

toys cafe真係垃撚圾
本身間店無人識
唔係我哋走去留言 炒熱吓
佢根本拍烏蠅
而家仲要刪留言！聽執啦！

I know that feel
好有諸葛亮晚年既感覺

李綺雯叫支那做內地仲扮黃

利申: 轉載

份聲明太多不明不白既地方

咁我就可以返twitter 養老

最多咪勸誡吓，你有無留意人地出咩ＰＯ嫁

寶寶都係專打推特線

高海寧真係樣衰到仆街

使唔使我幫你boost 下你嘅科勞人數呀

是日電台

[至少41名手足上庭！] 8月10號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

你講緊我既科勞人數定TVB團隊既科勞人數

twitter

唔洗啦, 我係rt師黎嫁咋

咁謝振中上黎你問我答
你係咪又當佢「黃」呀

魏家軍高據熱門頭二

唔係你地我應該唔會係登係twitter

不過你嗰啲po應該淨係得連登多人

我次次喺twitter share都係見冇人rt

係咪呀

我哋嘅貢獻好細咋喎

要培養核心成員需要時間既, 連登呢邊都係嫁

咁你號召我嘛

咁都比你睇到

熊熊

高ling真係不了

係咪感動咗

我果陣無追po，原來有人問佢政治野添

不過如果吸納twitter嗰邊嘅人我覺得對於tvb 線好事嚟嘅

話曬嗰邊都應該係hardcore黃

互推

不過始終都係要自主啲

如果唔係持續唔到㗎

誠實的男人

我已經好自主啦

今朝見佢話同楊明私底下無咩聯絡, 仲以為係比較正常既偽人

做太空人啦

呢啲先係一般會見到嘅答案

我呢個post應該要推到聽日下晝

我講成個影子洗地組

咩係太空人

你終於接受到男人咁講?

唔好推啲咁嘔心嘅野啦

要啲時間（我諗）

隨心所欲真係好

如果多人做tvb任我就唔洗推

行動PO. 善用推文回覆

但樣真係麻麻

唉

高ling Fans Club，召集所有鍾意高ling既面孔

Follow 咗樓主
一有任務即刻做

接受到啊，長大了

見到都反胃

我真係恭喜你呀

科勞民間團隊就最好，因為佢地每晚九點準時出任

喂真係唔掂喎，係呃到人入黎但佢地唔知要做任？

玩得多真係會變弱智

多咗好多人join

比嬲比嬲

這誰呀

係呀，三日內多咗三千人

本身都接受到嫁，係而家知道男人食得唔好嘥

龜巴兄晚上好

柒撚到

聽日係咪又早起

講明先高ling我麻麻

唔好灰先寶寶

借個位唔好意思
{笑撚死}Savehk藍屍領先国家率先進入內循環～

睇下班奶共偽人幾肉酸

啱

定係大家好乖，每日都有準時做任，所以做唔到重溫任

係呢個係一星期輪迴嚟

善待細佬

轉自己手機位置就得

做tvb任好撚似小學每日一篇
感覺

bon tui

你啱陳曉華啊嘛

Wow巴打

好習慣嚟

嘩屌 高ling個樣咩事

又學到嘢啦我

趁未過期可以一次補做返?

唐詩詠個架甩底好正

我OK嫁

冇料咪要靠呢啲手法吸粉囉

精神上支持你

嘩眾取寵緊

都廢撚事睇
剪完綵話唔識、唔熟
黐撚線！

你間嘢好紅咩？
紅到有奀星走嚟搲frd
不撚如話尋晚公園飲酒撞到
又撞啱第二日奀星得閒 路過㗎咋

當人戇鳩嘅

皮膚好似唔差，但神情有點老態

推下先

好期待佢再回應，唔知佢睇唔睇到

高海寧個樣咩事

幫推

呢張相都睇得出皮膚唔差咩，高手嚟

咁真係ok嘅同高ling比

晚上安~

成塊面都一樣色就唔差嫁啦

女人評價係唔準確的

安安唷～

女人覺得高ling靚啲咩？

貴巴

Poshhhh

通常女人覺得靚果啲介紹比男仔，跟住男仔都會問：靚咩？
然後男仔覺得正果啲，女仔都會話：靚咩？

唷~

你又有道理，我係第三種，我覺靚個啲男女都會話：靚咩？

佢地本身都好撚騎尼

你有無覺得邊個本地女星係靚

推 [突發] 原來用電話都可以同在囚嘅手足聯絡！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

On9 TVB，搵堆40或以上扮可愛仲搵鬼睇咩。

支那閪大撚把青春少艾，輪閪到你TVB咩。

90年代d香港人係香港同外國成日兩邊飛

高寧之前上連登

低智到侵侵都要ban

都係
又係狂禁嘢
coppy答案

個心路歷程永遠
哎呀唔想做呀,哎呀禁幾個制,哎呀又日日loop
每日睇有咩任務

飲化係咪７、８０後黎

今日有個楊明po 入面啲連登仔話高海寧好黃會上連登覆po

笑撚死

Pish

起碼我啲ＰＯ有趣過每日一篇閱讀理解

行動ＰＯ，善用推文

屌果時大把狗公吹奏護主，I wanna play a game

邱淑貞當年好靚

屌，玩抖音真係會令人更弱智

OK, I agger with that, 有無近期少少

行動PO, 善用推文

果陣真係出盡九牛二虎之力推都推唔到50正評

慣咗手sorry
推推推

Up

慣咗手勢，幫推

高ling 有上連登都玩抖陰

呢個真係考起我，我以前幾鍾意陳法拉
不過而家不了都偽偽地人

乖啦

很乖

垃圾

啲人話係宣傳新劇先上黎咋

好似有份屌侵侵

#328

#328 回覆

莊端兒

far better

無錯嬲

On9 TikTok

弱智到玩食鹽 釘左咪當幫地球清垃圾囉

令人智商下降

乜抖音唔係離開咗香港market咩？

抖音個app有filter
一定皮光肉滑

natural selection

唔太清楚, 單新聞今朝出

五毛mon po9都好黃

屌那媽呃9我感情

聽屋企人講

話咗你啦

我決定同唐姨絕交

好撚cheap

諗諗吓洪永城同袁偉豪都fd, 洪會唔會都係藍呢

tui

呢班阿嬸算鳩數啦 仲喺度扮後生
咁大個人仲玩呢啲低智app

截至2245，平均每個任務既Reaction增長數為45，係咪因為大家每日都有做任務，所以唔洗做重溫任？

【8 Aug (六)】Rave Fitness x 926>973

【5 Aug (三)】BigBigShop菜商 - 餸到 x 550>610 (+150 修正值)

【4 Aug (二)】Med360 + Pooky 滅菌大師 x 1158>1180

【3 Aug (一)】雙飛人 x 1259>1313

【6 Aug (四)】琥珀教育 x 962>1003

================================
大家可唔可以like吓呢個團隊同埋做任務呀？
Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

垃圾tvb

後生果班去咗玩YT咋

幾大隻
有老鼠仔

你地frd底？

上連登增廣見聞

Friend前絕交

幾個阿嬋學人開抖陰

成班妖怪

抖陰=Cancer

載入巴哈囉

Pu

推PO大業

望下鄭敬基 再望下呢班阿姨
Shame唔shame呀

佢真係好有心

折墮到

D filter 真係好L核突

造字馬，婚前檢查啲frd

下次改名字典拼拼

推到依班垃圾仆街

肉鳩酸

陰9公

幾十歲人都要扮低能仔.......

一推

咁要叫你做小典

哇屌你老母thomas火車頭嚇撚到我呢

高海寧係咪表現除衫？

有時間幫手推下Po
中共種子包裹單野而家仲有冇下文？

魏晉巴 我聽日再推 差唔多瞓

早抖啦，唔該曬你！

唔洗客氣

Halo魏晉巴
喺隔離法庭post推緊

無問題，各有各推

高ling不嬲大陸黎
只係玩返自己家鄉啲野

多謝樓主

睇 cap 圖都一陣柒味

U

S

H

甩p

好撚勁

恭喜曬喔~以後要多多捧場

嘩屌你老母高LING咁撚恐怖嘅？

折墮要扮小丑

高海寧個濃妝嚇死人

截至2350，平均每個任務既Reaction增長數為58，係咪因為大家每日都有做任務，所以唔洗做重溫任？

【8 Aug (六)】Rave Fitness x 926>983

【5 Aug (三)】BigBigShop菜商 - 餸到 x 550>630 (+150 修正值)

【4 Aug (二)】Med360 + Pooky 滅菌大師 x 1158>1188

【3 Aug (一)】雙飛人 x 1259>1333

【6 Aug (四)】琥珀教育 x 962>1013

================================
大家可唔可以like吓呢個團隊同埋做任務呀？
Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

A

B

C

一見到忍唔住負評

D

E

G

做雞都嫌老

行動post請推文

但呢個係行動PO喎, 派咗嬲未

wow, 我個po咁有影響力嫁
有無人share我個po比佢睇，我好想感謝佢反抖音

狗也不屌

媽咪我上電視啦.jpg

做任務

咁又未算

上電視先唔好啊

你講得又岩喎

截至2350，平均每個任務既Reaction增長數為58，係咪因為大家每日都有做任務，所以唔洗做重溫任？

另外李綺雯對於忽然新增大量followers表示疑問，放心唔係bot / 網軍黎，係對你熱愛既連登巴絲呀

【8 Aug (六)】Rave Fitness x 926>983

【5 Aug (三)】BigBigShop菜商 - 餸到 x 550>630 (+150 修正值)

【4 Aug (二)】Med360 + Pooky 滅菌大師 x 1158>1188

【3 Aug (一)】雙飛人 x 1259>1333

【6 Aug (四)】琥珀教育 x 962>1013

================================
大家可唔可以like吓呢個團隊同埋做任務呀？
Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

唉我仲有聽佢個首歌，一時唔記得叫咩名

行動PO善用推文

going

睇高ling做埋女主角就知佢成隻狗咁叫乜做乜啦

已補做全部任務

高ling愈整愈樣衰

你是個好孩子

你幫手開post先係真正嘅好孩子 感謝您

我只係幫手轉載

fuck fuck channel

迫迫猖奴

邊個改嘅，100分

唔記得嚕，好似係菜商個ＰＯ

推！！

都幾折墮🤦‍♂️

推文喔～

雙飛人好似已經有兩日無粉絲增長...

sor呀平時撳開不推文 而家推番

sor大佬

錫返你

搞cheap自己

成班on9

有無人會真係睇一周新聞回顧吖嗱

痴9左

高海寧支那妹就係支那妹

7成

請推文

善用推文

推1

吳業坤

依班咁既出醜馬騮

行動po請推文回覆

沖個涼返黎多咗５０正評，你地叻仔叻女

咩人先會用抖音

上抖音睇中女

做咩

好7

之前開bigbig channel果陣咪又係叫d藝人開黎做on9野

抖陰真係好撚on 9
第一次喺fb睇
條片柒撚到睇到個人都滾撚埋
白痴無腦行為加埋d on 9哈哈聲
再睇埋d留言就撚嬲
「很好笑」「看了令人很開懷」
乜撚野人黎架

嘩屌，嚇撚死人咩

所以我反埋big big channel

好噁心

李綺雯話多謝我呀

佢仲話追完post，死啦呢度成千個回覆

李綺雯你好啊

得pish

李綺雯你好啊
我好欣賞你同李日昇咁敢言嫁

我啲push abcd

心諗點解連登仔咁無聊，用幾個鐘覆同一個字

仲有我哋無聊吹水

辛苦巴絲打團隊

但佢睇晒#1都應該幾勁

為咗等多啲人fol佢

李綺雯我有睇同訂閱你youtube channel嫁

揸

係，連登仔都未必咁神心碌晒嚟睇

我成日like你啲po㗎

一班好嘔心嘅偽人！

大家聽到未!! like 靚妹啲post呀!!

Like曬啲post

我愛靚妹

人善心美

想跟佢同佢男朋友一齊做運動

睇錯想同佢男朋友做運動

陣間人地mon po睇到心諗咩事

搵中國注資嘛
大把雞可以服務班老細

我地諗野好正氣的！！！

你再係咁割你嫁，我要同你地一齊練腹肌

抖你老母音

咁就割嫁

割盲腸姐傻豬

推 多謝巴絲咁有心機

人地真係睇到呀...

o靚妹你唔好話我聽你真係追曬1300個回覆
我地大部份留言都係推post嫁咋，夜啦，早啲訓

笑死我

睇一千次pish、推、表情符號，我替佢感到辛苦

食鹽挑戰 嫌命長？

你pm叫佢瞓啦，個po得頭嗰part有嘢睇

..........明明本身件事好正氣

𡃁妹你放心啦，我唔係得個講字，有keep住做

我唔敢自爆呀 o靚妹我地聽日再聽post幫你谷followers同like

人地叫你放膽去搵佢男朋友

我今日都做完運動啦

開個假ac
我幫你推到朝早

好孤獨呀

其實朝早推好hea 冇乜人入嚟幫我斷連

無人斷連反而輕鬆啲，夠五連就走得人

禮尚往來please

點樣禮尚往來

明明你亂講嘢，但而家我好shameful

其實我好好奇黃色藝人點睇抵制TVB運動

馬甲線呢？

呢個po嘅主線係咩自由發揮

我糾正返，稍熊妹妹係想搵o靚妹同佢男朋友一齊做運動，正經的強身健體

呢排無控制飲食呀

哈哈，所以我就係好好奇佢點睇呢個post既主線

渣ga，我有馬甲線個日應該會日日著croptop衝出街

冇錯，所以朝早推真係好hea

光復香港先定你著croptop先

唔想打擊大家，但我覺得我著croptop先

I know that feel, 呢排多咗好多人幫我斷連, 搞到我常駐

亂軍心，斬

強身健體，完美體態 先最唔亂軍心啊

真係要訓，一陣再見，晚安諸位

ppppp

Byebye la

講到唔到有人幫你推po咁

之前唔小心入過陳敏g個ig
真係頂唔順佢幾十歲人 仲扮哂後生玩腦殘apps

習慣左不推文
推一推

不嬲都唔鍾意佢
唔靚又扮野

爆推喎今日

樓主好勁好堅持 次次都係睇到你post先記得禁

唔夠你哋勁

成日以為你係魏晉仔

唔怪之得佢消失咗

人呀

好撚癲 標題黨高手

老雞都有人睇

冇人叫你睇佢哋
睇李綺雯

直播扑野啦

#1480

媽好柒呀

土

好想打邊爐

嗌牛旨

有屋企人煮飯

同佢地一齊嗌

牛乳湯底

啱啱碌咗碌，好吸引，要搵日試吓

Last pish

好肉酸

tvb唔係有自己個bigbigchannel咩，點解要玩人地app?

錯哂啦
高ling絕對係上左老闆房先

老闆下令要佢哋做國家隊撐Tiktok囉，唔係就冇得做女主角

一早用緊la班仆街
吸d支那粉，好撚耐用咗成班智障人仕

推佢老味！

成班臭雞

行動po請推文

Last push

坤狗同抖音好襯 一樣柒

唔好咁啦，我瞓唔到

點解我好眼瞓

請大家善用推文功能

我都唔知，可能我迴光返照，呢兩日精神到pk

🤣😂🤣 要佢哋翻牆犯法睇🐔

制裁令人醒神為之一振

你無瞓過？

慣左不推文依家推返

2點瞓

繼續

支持

希望係集中營之前可以有多啲核彈

件事近排發展得好快，一單接一單咁

大時代要坐穩

嚇死我咩，怕你暴斃

可能呢幾日又變天

你都瞓唔多喎清

畀你發現咗...好攰啊而家..

英國好似今日有野講

你都係

今晚早啲瞓啦

跟隊

硬係想推多陣就變成咁

好似你早啲起

瞓醒再推啦，朝早要人呀

要扮工

你呢啲作息真係爆肝

又眼瞓又肚餓

咪就係

冇食早餐？

唔係喺香港時區啫，冇事嘅

你哋都係

成日唔捨得瞓

唔好咁掛住我哋

掛住你

唔使啦，留返個機會俾其他人啦

食咗條蕉

食多啲啦
寧願晚飯食返少啲

走在潮流既肛門

你早餐通常食咩

萬千寵愛在一身

個個都咁大愛嘅

佢地唔係大愛係全部都只愛你

三文治/方包加蛋
熱飲

講起想食蛋牛治

咁我淨係愛你

高海寧之前唔係有上開連登?

拿，已記錄在案

唔係因為佢套劇先上？

行動po善用推文
佢上嚟宣傳新劇咋，宜家人呢

好

叫黃店外賣
搞到我都肚餓

你都一齊叫

下次開po內容第一句用紅字size6寫住
行動po要推文

帶咗飯

影響唔大既，提完佢地多數會推返

聽日叫，今日有咩餸

洗撚玩抖陰咩，全部上大陸啦

我見肥佬黎果面大獲D
遲D幫你瘋狂推返

都係食返尋晚啲餸
聽日買黃店外賣

明白，see u later

正想食台灣嘢

珍珠奶茶

鹽酥雞

p

我決定帶咗飯都要出去買杯珍奶

Yeah畀我引到

Monday blue要食返d好野

截至翌日1220，平均每個任務既Reaction增長數為118，係咪因為大家每日都有做任務，所以唔洗做重溫任？

另外李綺雯對於忽然新增大量followers表示疑問，放心唔係bot / 網軍黎，係對你熱愛既連登巴絲呀，多謝你追曬成個post

【8 Aug (六)】Rave Fitness x 926>1071

【5 Aug (三)】BigBigShop菜商 - 餸到 x 550>686 (+150 修正值)

【4 Aug (二)】Med360 + Pooky 滅菌大師 x 1158>1227

【3 Aug (一)】雙飛人 x 1259>1396

【6 Aug (四)】琥珀教育 x 962>1067

================================
大家可唔可以like吓呢個團隊同埋做任務呀？
Sayno4tvb FB:
Sayno4tvb TG:

無錯不過呢排控制緊飲食，偷雞一次半次

下賤人種先玩d咁野 冇晒氣質 雖然本身都冇

123

善用推文啦, 除非你有幫手推肥佬黎啲po

推爆

好健康

Follow 完驚比女朋友打

底俗、膚淺、無品味

假像嚟

蘇韻姿呢個名好娘 以為阿嬸嚟

補推

仲皺阿姐個格甩底

呢班on9咩事
香港水深火熱佢地係度做無聊事
平衡時空？？？？

TVB戰線行動PO, 善用推文

明星走晒
留返啲二打六係度
本來已經唔討好
仲要做埋啲無聊事
咁中意大陸咪過去cctv做

本身呢班人配角都無份
無實力又無明星相
而家連格調都無

樣撚衰到

===============置頂任務(最後更新10 Aug 2155)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】Med360 + Pooky 滅菌大師 (4 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

又一堆偽人現形

Big big shop 派唔到嬲
好似銷左

好撚核突

今日ＴＶＢ任務係藍敏之，藍敏之呀

[有圖] 陳敏之呢對屌西腳真係可以奶成晚

===============置頂任務(最後更新11 Aug 2230)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【派讚獎勵】琥珀教育 (6 Aug)

【紅媒金主】BigBigShop菜商 - 菜鮮生、餸到 (5 Aug)
[菜鮮生專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 (3 Aug)

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

xvb就一定要瞄準黎打 包括旗下星夢及bbc 仲有唔好唔記得邪惡蛋

Cctvb藝人真係無腦到極致

好恐怖
咩料?

老@@ 少女唔鋤鋤阿婆

抖陰

行動帖, 善用推文

===============置頂任務(最後更新13 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】加拿大楓之寶 (7 Aug)
[加拿大楓之寶專頁已關閉]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】出入易迷你倉 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

【紅媒金主】澳洲膚潤康藥業 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

===============置頂任務(最後更新15 Aug 1205)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【抵制偽人】楊明 x Rave Fitness (8 Aug)

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】立邦油漆 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

===============置頂任務(最後更新15 Aug 2235)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【紅媒金主】山手作(酥糖品牌) (15 Aug)

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】立邦油漆 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]

===============置頂任務(最後更新16 Aug 1310)===============

1. 黃色腦魔代表廣告商最近幾日出過新Post 紅色腦魔則為打手出沒警告，請狠狠狙擊
2. 出帖頻率越高，代表對方成日出新Post洗走啲嬲，建議量力而為
3. 派嬲比Icon同Cover Photo，對方就難啲洗走嬲嬲，除非佢係咁換相

【派讚激賞】撐蘋果🍎廣告商任務 (14 Aug)

【紅媒金主】灌籃高手手機遊戲 (13 Aug)

【紅媒金主】嘉士伯、1664 (12 Aug)

【紅媒金主】陳敏之ｘ必瘦站 (11 Aug)

【紅媒金主】聖安娜餅屋 (10 Aug)

【一周回顧】TVB藝人集體開抖音帳號 高海寧、唐詩詠鬥騎呢吸粉絲 (9 Aug)
[每星期重點項目，歡迎爆推]

【紅媒金主】雙飛人藥水 [目標：編輯刪留言，所以會長期請願]

【紅媒金主】Crocodile服裝 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】立邦油漆 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】日清食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】超力食品 [目標：出咗新帖，請隨意派嬲]

【紅媒金主】P&G [目標：維持所有帖文嬲>讚]